其實 男人都好撚鍾意講是非

M記4個廿幾歲嘅大大聲講朋友是非
好撚哽耳
男人老狗仲係人地背後寫戰

廿幾歲?
4x 歲都講

寫戰

特別係假撚到死嗰啲人

射箭

垃圾siri

成個女人咁
好撚難睇

無惡意個種屌下呻下無咩野既

醜化女人形象但另一方面成隻狗咁做d女既兵
男人

女人 有形象可言？

講到女人咁低賤
咁你地班狗公算乜
臭你又奶